家陣揾工要識睇殘體字？

香港已經蝗化到咁
遲啲可能連勞工處都登殘體廣告